［Ps4］Fifa21 pro club招人

球會招人
位置：Rm/Lm/Cam
要求：常上線 開mic
陣式：352/41212
風格：任何
上線：22:30 - 01:30
比賽 : 已報 Fpc 甲聯
有興趣請pm/留tg聯絡

球會招人

位置： 翼衛/ 中後場/ 龍門
要求：開咪 / 可打多位置佳 / Fulltime / 輪換
風格：任何
上線：22:30 - 01:00
比賽：已報FPC